律政司咁樣亂落charge, 理應同警隊一樣待遇/下場

如題，黑師

黑絲。虐驊

策略post

共產黨要香港人「民眾鬥民眾」我地就策動「popo鬥popo/公安/解放軍」

入黎俾d意見

推
721 811 831 新屋嶺

警察鳩拉完，告暴動個個係律政司呀屌

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！